今晚兩場 發達埋黎

1. 打比郡平手
2. 阿積士平手